點解甄子丹拍唔返殺破狼依種電影

好撚好睇
係我認為甄子丹最好睇果套

老啦

五勞七傷
佢自己都認拍打鬥戲對佢黎講好辛苦

唔係轉左做喜劇演員好耐喇咩?